不合作運動失民意係文宣問題

好多人唔知有不合作運動
試想像你搭梗車見到車門俾人阻幾十次都會感到煩躁
塞地鐵算係低成本又做到大影響
如果大家文宣做足，參與手足夠多
一來延誤規模大啲，政府唔回應唔得
二來同路人都知係政府怠慢加施政失效嘅根本原因引致事件
要明白嘅自然明白

push，唔好掛住喺引戰post互罵，諗吓可以做啲咩救到件事

建議手足對於不合作運動可以整標語，叫口號，等人清楚我哋目的同訴求

無失民意喎 在場市民都明白咩事

希望手足唔好關上你地嘅耳仔，事實都有好多人喺月台指罵
連登亦好多人留言質疑今次活動成效
我相信唔可以當哂呢啲人係港豬/敵人
而係說服佢地支持運動
塞地鐵嘅成功始終係靠要多人支持
唔係俾政府spin去民眾鬥民眾

其實可唔可以唔好再諗塞地鐵
因為阻得嗰一陣
只會令打工仔遲到
而唔係返唔到工
唯一客觀結果係
令搭緊港鐵返工既人好fed up

雖然話兄弟爬山
但都要吸取之前既經驗作檢討
吹完雞唔多人響應 好心就撒回行動啦好唔好
唔好shame of be water

airdrop？

點會冇失民意
宣傳得唔好阻到人大把人燥到仆街啦

起碼fb最多人睇嗰幾個page都提吓
或者講明逢星期一、三做
今日未必係好時機

太多人靜係識連登推
但現實冇文宣

係，尤其事琴日俾何君妖洗哂版

push，唔好再推罵戰post

1.騎劫人地思想
2. 有法例好似會犯法
3. 同路人包容到, 唔代表可以次次都包容
4. 777 起721都無理啦, 一早唔撚理啦, 唔好天真啦

咁會唔會有其他成本更低又迫使到政府回應嘅建議

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

幫推